如果搞一場"要求泛民滾出立法會大遊行", 可唔可以connect藍C?

Connect佢地做乜鳩

藍屍想佢地入喎

無糧出點connect到

藍屍要顧全大局，幫中共，同飯民冇分歧

一試便知龍與鳳